歐盟準備武器禁運 可能修改入境政策

The European Union is preparing to restrict the sale of products that could be used for “internal repression, the interception of internal communications or cyber-surveillance” to Hong Kong, in response to the sweeping and controversial national security law.

A draft document agreed to on Thursday by the European Union Council and seen by the South China Morning Post outlines a “coordinated package responding to the imposition” of the law, to be carried out by the EU or its member states. It is expected to be enacted before the end of July.

The proposal described the national security law as “a matter of grave concern” and “not in conformity with China's international commitments under the Sino-British Joint Declaration of 1984 or with the Hong Kong Basic Law”.

The council also questioned China’s willingness to uphold its international commitments and said the law casts a shadow over EU-China relations. However the document does not propose any direct action against Beijing or Chinese government officials.

Other proposed actions laid out in the draft plan include reviewing the implication of the national security law on asylum, migration, visas and residency; increasing coordination with Hong Kong students and universities; as well as discussing risks to EU citizens posed by the law; and reviewing its implications for European extradition treaties.

有冇具體講點改居留政策
歐洲想讀書好似好貴
個邊用唔用英文?

打國際線

歐洲讀書好似好貴...

水炮車無零件換了

咱們中國大把

變火爆車

Discrimination都好嚴重

Push

基本法腐乳呢？

港豬

一開就自爆

水炮車壞咗，冇零件